# Primera semana - Sesión 2

Conocimos un poco más sobre los editores de texto y los IDEs o los Entornos de Desarrollo Integrados. A conotinuación una tabla con referencia a las ventajas y desventajas de ambos.

|                |Ventajas                       |Desventajas                  |
|----------------|-------------------------------|-----------------------------|
|Editor de Texto |- Herramienta Simple - Trabajo en carpetas - Mas economico que un IDE            | -Funcionalidad limitada por plugins - Soporte básico            |
|IDEs            |- Herramienta completa - Trabajo para proyectos grandes         |- Pueden ser caros - Pueden ser complicados para usuarios entrando al mundo de la programación       |

## IDEs y Editores más conocidos
|IDEs                       |Editores                  |
|-------------------------------|-----------------------------|
|![Visual Studio](https://www.abd.es/wp-content/uploads/2018/07/principal.jpg?resize=375,205)  |![Atom](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS2fcq_z70JhvoYvd3LpwmtPKsVImnYpNDM-_oo6TQlKZ01Pk_h&usqp=CAU?resize=375,205)          |
|![PyCharm](https://i1.wp.com/www.webprecious.com/wp-content/uploads/2019/09/Pycharm.png?resize=375,205)    |![VS Code](https://res.cloudinary.com/practicaldev/image/fetch/s--LiYXrus5--/c_limit,f_auto,fl_progressive,q_auto,w_880/https://code4coders.files.wordpress.com/2019/05/008ce-1cn_xbd307e3lobhk511qqg.png?w=700&zoom=2%2522%2520Logo%2520Title%2520Text%25201%2522?resize=375,205)    |
